有無人都幾肯定呢世人都唔會坐高鐵？

細個本回鄉證過左期就無續，直到依加

咁樣即係反中國

即刻比人拉你坐高鐵上去問話

大把同胞爭住坐